請教求婚鑽石戒指

巴打們，請問有無好嘅樓上舖介紹？或買鑽石嘅經驗可以分享下？

預2-3萬左右，可以買到D咩？

1卡要幾錢?

Budget 2-3 萬買到既一卡質素都只係一般

似樣既你預四萬左右啦

LM

20-30k 都有一卡唔錯嘅，睇巴打要取捨color cutting or clarity

利申 屋企做珠寶批發

巴打
鑽石既價錢 係由一堆標準 去定
當然 大細其中一樣啦
仲有 colour , cutting 係咪3個excellent, 淨度等等 去決定
你呢個budget 買1 卡 所有grade 應該都係好低
粒石分分鐘 一睇就知好黃（低 colour)

你上網做下功課先去 唔係比人水左 真係無謂

利申：啱啱求完婚

2-3萬1卡買到都一定唔靚
1卡你要正常色正常淨度真係起碼4萬上

用post 唔夠１０分鐘就幾個reply , 感激各巴打!

預4萬, 有咩選擇?

有介紹嗎? 可以PM更多資料嗎?

自己上網睇下賣鑽石啲網了解下先啦
睇一陣就明晒，又知大概咩質素要咩價錢

巴打去邊買??

主要睇你上color 靚啲定clarity 40k 好多選擇，3ex e color 都買到。 其實巴打唔執著於1 carat 可以要90幾份，淨0.幾卡，但budget可以放係color到

巴打有冇telegram?

啱呀
你揀90幾份 肉眼睇大細唔會爭太遠
但你要執著要1卡 咁個價都會跳一級

唔係好明， 我諗差少少都ok, 個效果睇落靚都得呀

唔執著

lfcoyi

呢種大小幾錢度？

似2.5 ct or 以上
但放大張圖, 粒石都幾黃又花

但0.90 份難搵, 唔多貨

留名

其實行內大把貨

靚1卡: D VVS2 3EX
9萬左右

iprimo算唔算一線?
買左粒0.3 if 3皮好肉赤

我唔開名啦
廢事好似打手咁

其實樓上巴打講得啱，上網了解多d 先
而家有d 網 放哂d 石上網 有埋gia 証書
你可睇果d 了解下究竟係咩黎先去鋪頭睇
你先唔會比人帶住黎傾囉

以巴打budget 想買咁大粒
iprimo 一定無可能做到

點錯相?
我岩岩入離問
我本身睇1卡,覺得好撚大,太俗唔靚
再睇半卡, 拎左粒0.3 if 同0.5 vvs
一睇已經分到分別
但個價可以差唔多
其實iprimo個價係咪同tiffany.卡地那已經一樣?

搵我買

哥哥仔，我都係呢行

其實iprimo 呢d 一線 d 石 係偏貴

留名學野

樓上鋪平好多，自己刨下高登，之前有個叫「星期一」既巴打講好多，我當年求婚買石都有請教過佢 。

好奇問下求婚戒點解會唔選擇買大brand？

其實睇你點諗
大brand 個戒指款好靚 但石偏貴
樓上鋪 石係平好多 但d 戒指托既款好簡單 四爪 六爪等等

如果我無限budget 一定去大brand 啦
有限budget 下 又唔想粒石細 只好去樓上鋪

呢個係我睇法囉

其我唔識佢係咪一線叫一線,但又急買, 朋友介紹就去左, 其實佢算唔算一線?

買完事後睇番樓上舖d價,粒石直情成幾倍價錢
但問親都話冇, 係咪呢類貨源好少?

睇budget 買啦
想碌卡分期就去大舖, 想平既就去細舖
講真太多技術野, 普通街客講完都未必明

而且VS 已經足夠, 除非女方真係超級想要VVS 以上
否則真係浪費金錢

可能係 iprimo 無入

食水深 反正都係買gia

你係 賣石? 加工批發? 珠寶零售?

我就係iprimo入左, 事後問d樓上舖都係話賣左冇貨, 叫你睇第2d咁

反而我覺得 Tiffany 真係搵笨

其實要睇你有幾執著. 每樣差少少個價就跳一級. 1卡石幾萬到過10萬都有. 要名牌 (Ti, De 果啲) 價錢 x3.

有限筆直我會捨棄D Color. E/F Color 都好白, 除非泊埋去粒D有得比較否則睇唔出.

份數足一卡個價跳一級, 90-95份都差唔多. 其實睇枱面%更重要. 最好搵到60%左右, 粒石睇落會大啲.

3EX 我會執著. 粒石閃唔閃就睇呢個 grading.

利申: 啱啱買咗粒1.03卡 DIF 3EX None. 幾錢唔講了, 好撚肉赤

i know that feel bro

同行 申利 石批發

咁可以開返個珠寶業post

1.03卡 D色 IF

巴打高手
搵粒枱面都呃得下人

最少6位數

可唔可以唔好騎劫

返來4萬呀

唔介意 SI 既話

四萬Budget 應該買到 GH color SI1-2 左右

SI1 G 3ex none 三萬中都可以

4皮上唔上到 VS2 G 3EX None?

SI都有好野不過要識睇, 巴打唔熟就唔建議買. 買番VS2會穩陣啲.

G色就要睇下實物接唔接受到囉.

請教下各位 呢粒石大家點睇？

1克拉 = 200克 = 1卡?

3ex = ?

none = ?

大家覺得呢個網呢價錢貴唔貴

睇數據就一般啦
至於花度就要睇實貨先知

值唔值25000呢？

巴打
我果粒 colour E, 3 ex, Si1, 0.81,none
都係26500

巴打 嗰粒淨係石？
因為我係包 六腳托 (tiffanx款 ) 起版，師傅費 模費

我剩係石ja
我剩係揀左普通四爪
我老婆都係鐘意簡單款
倒不如買大d 粒石

sorry 1999
上面價錢係剩石
之後我比左1800蚊 鑲隻普通四爪款ja

咁樣比較法 巴打嗰間 性價比高啲喎⋯⋯
有冇方法交換到聯絡？ 參考下都好
係高登我都係同一户名。

4皮頭，應該可以?

你個粒二萬頭就有，六爪到到都有，千幾蚊包工包料

咁2萬5咪貴左🙄🙄🙄

好明顯

巴打👍🏾👍🏾👍🏾

當然貴

留名學野
想問budget 20k連托有以有咩選擇

同埋有冇好嘅介紹鑽石基本知識嘅網

budget 25000 best choice 係咩呢?

輕輕一推

買左粒0.8 ，g color,sl1 ,2萬

半卡高色高淨度啦